大家道氣呢?

大家記住
目標只有係撤回,絕唔係咩暫緩
林鄭暫緩分明就係想拖延戰事,消耗意志,之後找機會突擊
當然德軍入USSR都係因為被人拖到冬天先奶野
絕對唔係咩階段性勝利,要贏就贏到底,送林鄭送到西
大家緊記當初點解要反對,點解要行出黎,點解要勇武,點解要罷工.
我地既初心為何
仲要記得狗隻背叛香港人既不人道罪行
香港人團結!香港人加油!兄弟爬山!各自努力!
天清清地靈靈,分化撚速速撤離!敕!

無恥輕推一下,睇完就得等大家記得翻當日既心

推

睇完記者會仲火滾左